17M買走你地icon 多謝曬阿支奴！！！

上場對雷恩絕殺
今場大四喜
17M換個首名出線 抵到爛

阿支奴繼續用你地打交猛男同三年約金章安

一句講哂: 雲加唔賣垃圾

你個名有誤導成份

係巴黎後期真係瘋狂炒粉
去到曼先正常返

下季應該走

銀河唯一 基奧特
將阿迷重罰